[智慧神駒赤電神駒]十月二十四日田草十場賽日討論區I

馬PO龍虎榜:
新力必 736
金仕芬 488
尊兄 402.5
波利 381.5
金世正 337.5
saho 174.5
潘頓正賤種 162
痕哥仔 156.5
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
福逸 48.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
智高無上 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
ケッピ -2
當家精選 -10.5
鏟齊泥種樹 -13
人一世勿一世 -30.5
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
買韋達會發達 -52
奧書 -79.5
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
時時精綵(馬王) -88.5
屠殺馬會 -102
跟方駿暉贏大錢 -109.2
冼毅力saint -112
Scandalbb -120
Regen -120
冬天沒有雪花 -147.5
方嘉藤惠 -156.5
中出大俠 -160
七色 -160
華可可 -168.5
Win神Ho -170
Greenwood綠木 -176.5
單挑 -200
Yurab -218
囧 -237
覓腸 -238
なつめみお -240
Priestgod -240
烽煙 -267.5
小川ともみ -280
寶高 -308.5
蘭仔 -398.5

21/10 馬po精選

第一組
R1 桃花盛 (Win神) 輸
R2 堅離地 (福逸) 輸
R3 陽明高高 (金仕芬) P$29
R4 駿爵士 (人一世勿一世) 輸
R5 贏科超影 (小川ともみ) P$14.5
R6 實力飛駒 (智高無上) 輸
R7 鴻圖巨星 (尊兄) W$53 P$19.5
R8 路路之星 (冬天沒有雪花) 輸
W-$27 P-$51 Total-$78

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka) P$45.5
R2 榮彩大道 (覓腸) 輸
R3 御風超影 (なつめみお) 輸
R4 一路順風 (屠) 輸
R5 星威 (新力必) 輸
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj) 輸
R7 神舟寶駒 (saho) 輸
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠) 輸
W-$80 P-$103.5 Total-$183.5

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美) 輸
R2 爪皇烈焰 (冼毅力saint) 輸
R3 奇真 (痕哥仔) 輸
R4 大當家 (Priestgod) P$18
R5 運來福星 (綠木) 輸
R6 電路七號 (時時) 輸
R7 超趣 (金世正) 輸
R8 奇妙星 (蘭仔) 輸
W-$80 P-$186 Total-$266

「有緣人」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「有緣人」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

屌你老母

Ajax?

網站調錯頭場名次 馬會急發道歉啟示！

今晚頭場賽事，本來跑第二名係「鐵胆威龍」、第三名為「幸運大兄」，但馬會網站卻擺了大烏龍，將兩駒名次調轉，「幸運大兄」跑第二、而「鐵胆威龍」則跑第三，此錯誤更維持一段時間，所以網上好多網民都口誅筆伐，仲話咁大機構咁到錯到！過咗冇耐，馬會終於更正，隨後更發表道歉啟示，全文如下：

10月21日賽事第一場賽果的顯示
由於人為錯誤，本會確認網站及網上投注區曾錯誤顯示今天晚上（10月21日）第一場賽事的賽果。本會於發現有關錯誤後，立即採取跟進行動並修正有關資料。第一場賽事的派彩並無受到影響。本會十分重視今次事件，會認真了解情況，並為此對馬迷造成的混亂表示歉意。

有無得退錢

lm

李漢聲講咗Siskin跑完Breeders Cup之後就會去日本配種

由於人為錯誤，本人確認曾錯誤投注

一玩番波又準備針

金元寶馬又係焗買排位都唔洗睇

潘頓訓撚醒未

典解存入永遠係-

你個野壞左呀

戒賭熱線 有冇人要

西穴唔撚識踢波？

1834633

Cartier Horse of the Year standings

Magical 120
Ghaiyyath 118
Addeybb 96
Love 96
Barney Roy 92
Fancy Blue 88
Nazeef 88
Persian King 88
Alpine Star 80
Battaash 80
Stradivarius 80

普雷斯頓 平手盤抵玩到
乜撚野和氣生財 冇錢買

2:0都唔識踢波？

皇馬識唔識刷角？

對住呢咩殺克達, 直接入佢中路都贏啦 唔駛落底

忠心鐵馬纜

下？買左角大，針定先

10分鐘3c 90分鐘應該都係3c

馬王都冇埋

唔跑咪冇囉

講到跑就有咁

其實一直有班PR五毛想貶低連登仔社會地位
而家佢地咪開行火力講呢d 廢話
等人唔敢再話自己係連登仔，唔敢再俾朋友見到自己拎住部電話上連登
咁到最後就無人上連登，咁個平台死撚左，維穩咪又成功

兩分肯跑多場都有啦

以前上高登都唔想比人知自己係高登仔咖啦

magical︰你跑咩我跑咩ger住你

連登仔就係賤！就係含家鏟！

美好的 沉澱了

犯錯只因賭馬太少

所以天才練馬師最柒就係去愛爾蘭

呀豬呀狗都知你弱點

其實弱點係人都知，係冇人針對佢弱點打過，未輸前我都係咁講

根本前一場就係用多左，休息6星期直去arc就係最好，死唔信係要去愛爾蘭，咁我咪只好恭喜你囉

我覺得係賭博，冇人知佢拍住放會唔會死。

不過岳伯仁可以賭撚中全靠摸咗佢兩場底

依家9成上黎都係入馬PO

邊有咁多野睇

馬後炮咁講，如果冇飼料商呢鑊嘢嘅我諗佢都係炮灰

岳伯仁實整死佢

Siskin aims for Breeders' Cup swansong before stud career in Japan

正賽輸好過預賽就玩完退役

多野睇都無時間睇啦
一日24小時根本唔夠

話時話，今日藍營又倒咗幾多錢落海，幾隻貴嘢一係贏得險，一係輸到仆街

識聽...

戒波馬

西乙角球真係...

星期六仲有La Barrosa 同 One Ruler

下一隻Pinatubo預備

我反而覺得冇咩所謂，反正佢嘅練馬師都柒開

高班升班1200上1400打疊

又一隻金槍六十爭分奪秒川河尊駒？

唔想睇波了 全部都係假

戒左人生無意義

尋日歐聯精華都無睇返
隨緣樂助

學賭三日 戒賭三年

今晚D波好惡賭, 但又忍唔到手
可以點?

無睇歐聯好耐 三點邊有人睇

賭十元

傻仔先睇

西乙半3全5

屌你呀我，琴晚睇左獌

1）每日留意股價
大多數投資者都喜歡每日報下價，看看投資戶口是多了錢，還是少了錢。其實投資股票等同於投資生意，真正回報源於業務增長，短線股價波幅不值得參考。

2）被股價牽著走
雖然睇股價無用，但很多時總是難以自制，於是被股價牽著走。股價上升時頓覺股票很有投資價值，股價下跌時又覺得自己揀錯股。

3）預測股價升跌
被股價牽著走之餘，很多散戶又會相信自己有能力預測股價走勢。結果多數是偶然炒賣贏粒燈就無限放大，輸錢就歸因於技術指標被突破、運氣差。

4）等待谷底入場
投資股票以「低買高賣」為目標，但太執著於捕捉「谷底」，大跌市等再大跌才入場，結果往往錯失時機。

5）被前景蒙蔽，忽略估值
買股票當然想揀有增長的企業，但若被前景蒙蔽雙眼，付出不合理地昂貴的價錢來買股票，長線投資回報很可能會被拖低。
e.g. 一兩年前風靡連燈嘅「增長股」——煤氣（3）

6）被估值蒙蔽，忽略前景
這與第 5 點恰好相反，過分著重估值而忽略前景，投資者容易買入便宜的劣質資產。
e.g. 匯豐（5）估值很便宜

7）忽略理財基礎
投資以長線為主，但突如其來的開支（生老病死）或會逼使投資者在不利市況套現。因此，投資增值固然重要，但穩健理財是基礎，而很多時投資者會急不及待要買股票賺錢，結果忽略理財規劃。

8）忽略運氣影響
運氣會干預投資表現，而影響會被時間「稀釋」。不過，短視的投資者會因為一兩個月的理想回報而沾沾自喜，忽略運氣的干預，甚至過度延伸自己的投資回報。
e.g. 炒股一個月賺了半年人工，於是全職炒股

9）執著主動投資
投資是大眾的，贏錢是小眾的。除非對於投資股票很有熱誠，若過去多年的表現一直落後市場，不要執著於主動投資，ETF 可能是出路。

10）看輕時間成本
時間成本眼看不見，但長線影響可大可小。因此，做錯決定，買錯股票時，不要猶豫，作出果斷行動，止蝕換馬。不要抱得過宜過的心態，例如「匯豐跌到 $30，但計返股息蝕好少」。

10分鐘3c 冰咗成粒鐘

巴度表示，他獲指示不要於早段催策「御風超影」以佔取前列位置。他說，練馬師丁冠豪向他解釋，「御風超影」若受催策以佔取前列位置，或會搶口及未能於末段以勁勢衝刺。他說，他獲進一步解釋，若他能在毋須催策坐騎下取得領先也可接受。他又說，「御風超影」出閘迅速，數匹排檔較坐騎有利的對手均受催策以佔取前列位置。他說，因此他於首次跑過終點時選擇向內移入至「安定繁盛」之後。他說，他於過了千四米處後預期「湛江最醒」會移入內欄，讓坐騎可佔取「安定繁盛」之後的第二疊位置。他說，「湛江最醒」在第二疊保持位置，令坐騎須居於「安定繁盛」之後有遮擋的第三疊位置。他說，過了一千米處後，賽事步速僅屬一般，因此他選擇讓坐騎徐徐上前超越「安定繁盛」，而非在賽事步速可能持續緩慢時與坐騎鬥力。他又說，「陽明高高」及「虎視眈眈」雙雙保持領先，讓坐騎於跑過六百米處時有機會佔取「陽明高高」之後有遮擋的位置。

我諗住10分鐘3c衰衰地都有兩格 點知3c完之後冰到

At a subsequent inquiry, the Stewards found that V Borges had reacted as quickly as possible to the sudden movement outwards from TREASURE CHEST which until this point had been maintaining a straight course when being ridden out with the whip in the right hand and, accordingly, no further action was taken.

冇話正唔正賽嘅
愛爾蘭冠軍錦標係愛爾蘭最高榮譽G1
佢10f最好咪跑10f馬王路線 場地又啱

撇除岳少兩匹兔 佢跑凱旋門都大把疑問
啲績基本上全部好地嚟
擊敗真正有份量嘅對手都係喺10f途程上 唔係12f
場地 路程 都唔match凱旋門嘅條件

佢嘅級數係應該跑最高榮譽賽事
但係對佢嚟講 跑凱旋門要面對一堆問號
除非幕後係好似Enable佢哋咁成季只為凱旋門而戰
變化地+12f+兔陣 skip係合理選擇
Love咁好勢 見到掛heavy牌都嚇走咗啦

不過艾柏賓keep唔到多一場收山戰就係佢責任

呢條友仲大命過潘雷
究竟咩後台

皇家馬德里1c

上場刷飽左

輸9埋

皇家馬德里0:1

乜撚野皇馬輸0:2

Rm cup有4倍

宜家有15倍

0:3
假撚到

無睇場波，做乜咁撚肉酸

馬細路比人當狗撚

依家d波真係癲

半場0:3

而家d波狂到

第六球咁都炸 想4

皇上半場睇唔起人 包夾都唔包
下半場自認真有撚用咩

Lm

皇馬真係唔刷角
針，88 all

利狗1:0

冇周蛇既日子輸左成雞

排拉表其實幾點更新

9

高大衰10檔，跑閪

速遞奇兵 咩料

美麗天使 潘頓 告東尼

閪手

咩料呀

係咪乜水之後再俾馬佢
不過多數因為美麗系

呢到d賭徒好撚恐怖，9點準時睇排位

我薛有7隻

榮惑之後

彭過年係咪隔離嗰陣冇搵練馬師俾馬佢

佢係咪做唔到輕磅？

你薛+你告
點贏馬呀

有冇手足會追海豚星寶尾

你想品題邊隻

金元寶馬換埋潘

唔超磅好似121

契弟停賽契哥咪攞黎跑

愛爾蘭3歲

咁好難有太多支持了

吳婉芳？

是的

個千六閘好養眼

薛恩星期六啲馬唔錯

告東尼洩恩全面合作

幸福老過閘麻麻都即勝
呢隻仲要幾好，田雞就大賭
而家10$算

有冇W？

我促成的 我同告狗講叫佢用薛恩

皇馬是不是奸有奸輸

好多係pr黎
係馬會總部一齊開電腦出po

活該
我重新做人了
唔屌馬唔屌球，自有天定

1006蒙特雷？

叫口號不如省返口氣

顥心星1200都搶口
2檔係咪真係咁順利呀

今天起開始迷拉迷田
徹底大反某名含家產

佳運來莫雷拉？

不離不棄

準備左一巴右一巴

馬場咁多陷家產，邊條呀

沙田ME痴左線

吓？排內檔先要驚喎

咁繼續當條含家產纜咁賭

牙me搵親拉都實去
好似係

莫雷

荷花福星換人去馬

合作成績好好（不過有部分都係爆騷）

騎果個呢排信心危機，唔知會做出d乜

1006 半大 加半場12 13有無得諗？

之前寧願三班兩個P都唔減分落四班

講起呢隻
缺過課，連閘都冇試就出黎跑==

進優自在豹子頭都係去嘅
前者搏到要停賽

呢隻佢唔會撚啦
係擔心佢1400已經嫌短咗少少

進優隔季追都未收返本

擔心潘頓好過 佢似發撚咗瘟 高大威猛外檔無問題

佢係廢
盡早滾出香港
唔好影響我賭馬

所以我頭先話排內檔先要驚
一出閘唔夠快俾人冚就gg
潘尋晚後半場好返啲
贏唔到係手風問題

唔係陳蛇帶佢出去
尾糊都有得食

留名等睇金蛇星期日屌佢

買咗高明w

不嬲唔鍾意佢

潘頓究竟要傷透幾多人既心？

佢再無機會傷害人
大家都認清佢只係一名濕鳩廢柴

尋日黑西姐
唔係唔去

話知佢咩閪
1W都冇就一定係我閪

我潘星期六手馬冇3win真係唔收貨

唔識買p?
洗唔洗捉住隻手教

賭p不如唔好賭

南莊之歌 堅離地買左

唔中不如唔好賭

人地下半場去哂

我昨日係咪贏好撚多呀

我8點未夠墮樓

講撚左成個月

少d賭錢 多d去cc台train eq

中果 2倍p，我去賭球好過

你中左咪上黎俾你攞下彩囉

今日越傾得多代表佢琴日越贏得多

究竟國泰裁員同攬炒有咩關係
我諗極都唔撚明

係所以你見我都唔出聲就知

昨日我都冇出過聲
新排位新一日啦我必

屌你老母阿仙奴

其實好亂
而家經濟唔好擺明係covid-19導致
有五毛屈係攬炒想屈你
又有傻黃唔知頭唔知路慶祝埋一份話攬炒成功

第一次賭馬有咩要注意

堆政治KOL最終都露哂左膠底
飛雞係兩登都唔知講左幾多年，而家拎返出黎講咁樣係當手足CONDOM
幾搞笑

拉黑呢隊賤種啦
咁樣打壓我奧

望一望馬會出面打躉既長者
你真係想成為佢地？

武肺唔比班廢老係出面打躉啦

賭癮難止過毒癮
都係果句，賭係冇美沙同比你食

樓上兩個勸人唔好賭

星期六小注

小注不如咪撚賭

唔想人爭飯食

大把人呢年先知高登／連登係乜
見到無啦啦一堆憤世嫉俗既言論出現咪好似嚇一跳
同埋佢地左膠心亦唔會容許你咁講野
想改變網路風氣 眼睇都無可能 連狗都無咁蠢去趕客
其實亦無需要 而家咁樣屌完一次一萬正評 第日再有人講一定會俾人批鬥
只不過同一樣野發生係第二個人／事度 佢地咪又係唔記得哂照笑
風向呢家野呢度轉得最快

煩完未=.=?

開返哂馬會啦 過去問下佢地贏幾多

88 跑馬先浦頭

信雷神我唔知
但福蛇一定係好人黎

不過果堆左膠KOL有樣野唔敢講
就係支持拜登

唔係賽馬日都唔開嫁咩

喂呀哥
你近期公關上哂身咁
你同拉我落水冇分別

我福

痴線，信雷神先係pr

講完冇課金呀
香港人個撚個allin哂trump贏
見堆kol日日要死都拗返生話估trump贏都覺得辛苦
要取悅觀眾呃課金 patreon 搵食真係好艱難
唔好賭哂d血汗錢

想請幾日假抖下

我marvel fan又唔撚得咩死on9五毛

都真
連登CC台果班友仔D錢真係易呃

我想學攬炒條友
唔知條友呃左幾多

放緊al

我又唔會話佢呃
孫中山都係狂收課金去世界各地
你咪當出糧俾佢做野
無得怨啦

未排位之前已經睇中咗一隻容天鵬嘅馬，但點解要擺薛恩上去呢

咁老實講，攬炒唔算呃既
你睇下堆本地堆政治明星

R1 藍色海灣 (七色)

點睇陳雲肥左幾個碼

又係果幾間餐廳？

講真有呢d conflict唔奇啦
藍營李私煙果d一樣會有
不過會打擊圍內自信 無人再捐

唔係
等睇啦 應該好快會上到水面

咁你放心
有畫面就有金錢
華人就係咁嬌情

屌你老母中柱

而家仲有咩畫面

屌，好想知

榮惑

行山打燈唔係畫面?

我都唔賭馬既

我以爲籌錢泰國戰線

孭到飛既薛恩 人見人愛

天氣開始轉涼

季初呢度仲有大量迷潘既已經潛晒水?

黃圈呢條水長開長有 你同佢定

贖罪卷 v.2 黎姐
舊時捐泛民咪v.1
一早睇穿

我仲迷緊 連美麗傳承都買埋

美麗天使扮續罪再拉多獲

過氣馬

我頓會戰勝歸來
到時會係馬場上輾壓班垃圾騎師

要買埋閃電烈馬

睇下方SIR揀唔揀先

上場均速轉後追

捐款都年輕化左
以前4,5十歲
而家2,3十歲

下一句

佢好鐘意追徐雨石寶尾

多數唔會衰

唔會掛
最大手筆一定係中老果班最有實力

南莊之歌

星期六又有賭波馬愛駒

係，方蛇金句

計時間照計一定得
又唔知點解又第四
跑馬真係好難

中老果班繼續課比泛民架啦
D PATREON 就係打後生市場

我大把愛駒 即係邊隻

輸撚到羊腩煲都無錢食

美麗傳承個frd 容天鵬的

我都暈暈地
我已經怕左佢玩野大注補P
連P都冇 想唔墮樓都難
仲要轉彎以為GEL GEL地頭 直路原來咁撚廢
56分掛頭牌既垃圾組別又P都冇

識食
一涼涼地就好撚想食
不過係唔係鐘意食羊
係鐘意食D枝竹同綠生菜食

即係美麗系放頭馬

南莊之歌下場可以不問價買入

咁係咪你愛駒

出閘預左慢
直路無阻無塞又係無
勁撚暈

最緊要係啲腐乳醬

開懷大少入直路頭幾十我夠以為有p

話時話我未見過人革命革到搞移民 排隊買新盤

食煲就得

羊咁腥

睇埋尾場就知高大威猛仲有幾多料係手 我心目中就覺得唔夠顯心星鬥

好似黎水榮下風馬冷門
自己有冇少少自知之名呀大佬

熱係一世呢個LOGIC永遠唔岩我

算啦 跟住又話係香港人獨有特色

見佢閘前著撚晒綠燈又盛

尾場2班大龍鳳
百勝龍後上殺哂我完全唔會覺得意外

咁其利金真係好撚熱
只不過熱野會俾我批到不穩馬飛左

新時代香港特色時代革命
主要用把口革命

咪搞笑
比人知買大熱葉楚航輸左又笑鳩你啦

百勝龍呢隻馬好撚煩

我反而覺得顯心星開始見頂

上季40幾倍w仲食唔飽？

咪係
輸錢好少事 買左葉楚航大熱輸錢大健士

四連環咁難賭你都用黎做投注重心真係賭神

好彩舊年爆冷有買佢，不過都輸左佢唔少次

食過一次
啲生菜同枝竹仲羶過舊羊

而家無賭啦 太難
潘頓連場第四果陣會慶幸自己簡左賭四連

輸唔緊要 最緊要大家都有份

得自己一個懶獨特會心理唔平衡

而家賭左咩

8歲都唔退休為乜

對我黎講 你買果d咪懶獨特
美麗多多咁撚西既馬 閘差大熱都夠膽買
最後同你作對全部反艇

我點賭都輸
唔使獨特

吸哂味 不過呢啲天氣真係binno的日子

大熱 pq

上射魅影 ，800倍孖寶，爽撚到射

咁又唔好咁講
有幾位撚屌9歲都仲跑緊

我最鐘意捉啲5-8倍熱門但又唔係公眾熱門黎賭

好似南區寶咁

成績如何

賭神

連續幾場揀4隻馬中哂前3

佢實有藉口

輸囉 三隻熱門簡中失蹤果隻

睇完排位我又劃左啲馬想賭
度埋形勢又可以

點解富高得路路唔得

騎師問題

你俾佢答啦 唔會係呢d原因
大家都田一千轉場 一隻得一隻唔得

比次跟下你得唔得
唔想再刨
刨極都輸

富高本身忠心準繩 轉過黎都係1000

路路我其實都有包 但隻馬明顯快活谷唔得

中間疾左兩下 不過呢隻馬仲有啲分嘅

當然騎師都分別好大

你咪撚煩
對手 路程都唔同
點比較
同場一隻得一隻唔得就話

告狗熱食好撚基本

又包

即係中左六寶

問下又得罪你死on9

真係有 比利狗殺哂咁解 反而咩疾風勁草都有人賭幾on9

星期六比啲心水黎先啦

賭左疾風勁草啦
雷狗走去騎狗餅 擺明幫手換分頭
郭能今日有贏馬 蔡又有贏馬 飛數又合理

雙重加磅

冇LOGIC問碌能
一定屌鳩你死5毛

早刨都唔會代表有得中
哂時間

我星期6試下唔刨

係得呢樣挑剔
唔足夠令你要飛左佢咁癲囉
人地谷草千二有兩個第三 一個第一 又轉四歲 閘又無問題

大家賭嘅彩池唔同其實真係哂時間

我就係要挑戰佢個思維
保住賽績派最後一點尊嚴

賭win我晨早上左ifc啦 唔係無限本輸到天光

睇咩彩池 win我真係諗都冇諗過

不過講真 Q都唔會啦

其實我都係賽績派

咁即係點解
唔講有西用

唔知係咪鬼遮眼
點解睇落周蛇隻隻都有機會咁

周狗停賽前兩個賽日未甩過
你潛意識當左佢勁過潘頓梗係隻隻得

我上過天台

呢條撚樣
去馬一條龍
含撚一條蟲
睇定啲再算

首先，贏馬換人一大logic
其次，呢啲馬上季尾夢幻形勢贏完
雙重加磅我唔覺得佢有好多分係手
賭win嘅我其實真係諗都唔諗飛左
再講呢場我自己度係冇馬走前面會賺
所以我賭獎金大王，結果都係前面個隻贏
根本我賭馬logic呢隻係揀都唔會揀

滿意未

買win買著平海福星放頭 三圓x路放頭 x翠綠放頭 真係搵你買

牌仔換師傅估係會更好
轉四歲只會更多分
不嬲賭win我想要個第三姐
我都賭左獎金大王唔撚洗嘈

咁點？

佢同我頓手馬係唔差

呢10磅又好洗好用

再加埋上個賽事尾場又係郭能蔡贏
咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？咁點？

好想賭潘頓

失控2.0

頭兩句咩logic黎 每隻馬都唔同
疾風勁草呢啲case好common
難贏馬博一場谷盡去
通常下場再出都唔會賭
呢啲case10隻飛9隻都冇壞

琴日我賭到個人就黎暈

痴撚左線

原來樓主係有睇開馬真係有眼不識泰山

鬼佬發揮好過華人都唔logic咁點搞
你想話人馬合拍 人地黃俊咪又係騎得一次
你講博無打疊咁無得好講 邊個知幾時有幾時冇
其利金一識贏就一路去

我唔信佢會連閪4日

佢好全能

美麗大使真我頓fans冇理由唔大賭支持bb

我無錢再信

中一 呀 翡

我重傷左2個潘頓賽日 一個北極光果日，一個昨日
係呢個陰影下對呢手馬已經無信心

好難唔痴線 自己個信念俾人打壓

因為我成日淨係喺娛樂臺見佢貼啲泡菜嘢

搞個眾籌支持潘頓有無得諗？

聽完解釋又無事
正常人仲點會賭馬

條撚樣一定係pr

佢係食台都拍得住印仔兩大台柱

好撚仆街，又屈

潘頓真係深黃呢樣無得傾

其他人我唔知
佢一定受薪

星期日有扶手棍
世正肯出水比我地跟就無問題
不過條撚樣今日潛哂水

何以見得
齋睇名我本來以為佢係忠實泡菜fans，原來有個馬帖，個感覺即刻唔同曬

我冇反對鬼佬發揮好過華人呢句
但都要套用返落隻馬到先得
呢隻雙重加磅本身已經冇咩好討論
贏馬換人呢個case背後概念係如果上場贏得好地地
如果下場繼續點解要特登換騎師
其利斷金你用呢個馬房講好難討論

不過星期六有隻贏馬換人我會賭

佢無個人意志

印度啲帖都係嗰啲

鍾意馬我即刻多咗好感唔係講笑

條撚樣自己收埋吃

有無濕濕地？

幾難得有成個賽日比你賭
世正蛇自己出一個賽日精選啦

星期六手馬真係 雖然我唔鐘意賭佢
但美麗天使真係明撐佢

你問點解換 我咪答你蔡想加強同郭能合作 點會向壞既方向諗
其利斷金不知幾好用既論據 呢d馬房都有隔季打疊 你同我講蔡無 唔係掛

呢隻好易發揮

我哋唔撚正常

佢上次出個隻馬外閃到

郭撚騎唔起d馬，都唔係第一日
琴晚望下隻超趣仲誇張

唯有評佢廢過黃俊

其利斷金今場馬王飛係因為上場自己走勢好同今場對手好水 贏係合理

至於蔡郭呢啲哂9氣 你睇追風XX上場點跑
今場一換拉又點跑 美麗多多呢啲岩硬功騎師先贏
但得罪講句我拉直路發揮有啲揸流攤

都係個句 你要知你賭個隻點解會輸先至會進步

翠龍都係郭能騎開
用返郭能有幾奇 唯一分別就係你睇到變相加磅好高 我就覺得留同一班唔使133已經好撚夠做
咁我估錯左囉 可以衰到頭四都無咁離譜

黃皓腩 苗禮德 咩組合嚟

隻馬唔去冇咩好評論。反而佢去馬個陣就可以睇佢有冇料

用郭能唔奇呀，佢去唔去係一大分別，就算呢場佢博老命跑哂比你都唔會贏到

三圓x路苦主
見佢放頭已經知道輸硬

我同你傾已經係搵緊個敗因啦
事實就係追風XX我自己都第一隻飛 有幾場無跑錯都輸遠左
咁今場偷欄又搞撚掂又可以點

得返美麗系送溫暖

即係你意思蔡唔去
咁我點刨都刨唔出架喎

悅驫 田雞
潘狗搞咩冇馬騎牙

勝感全宇宙得莫雅同部能贏到

追風贏發揮我係認同 但1650隻馬都衝比你睇

特別上場轉彎比周俊樂推返入去抽起

然後last追近 一樣係郭能黎

通常後追馬走去放一定會放快埋 確保p都無埋

其實呢場陰謀論睇既話
係希威森慢放開齋事件2.0黎
怡威世紀步速慢放無人搞
係黎水自己柒

你刨馬就係估邊隻去邊隻唔去
從往績近況騎師賽事水準甚至賠率去度

上場備忘大家都知
只不過好多時呢d馬一早放手 唔阻唔塞都唔代表下場有

隻馬以前都係守好位都跑得好 佢又唔係放得快 真係隻馬唔係以前咁fit姐

騎同樂日囉

賠率好撚熱
郭蔡有交收
件衫郭能
上場新勝馬
呢d都係好客觀既因素啦

同樂日

如果你留住跑之後輸 大家都唔會怨啦
大熱門黎架

修正左 打錯字

谷草造馬有幾難
你執住隻馬放與唔放第一關
放快放慢第二關

大熱門轉跑法無後果
同黑警比假口供無咩分別

佢唔揀啫
同樂日上場個績 繼續騎都正常既

跑馬係咁 唔好太認真啦

好撚彩而家無錢大賭
大賭買著呢d大熱死火 真係唔知點還

真金買落去有得你唔認真
再唔搵方法糾正唔使賭

小注怡情算啦 好嬲好嬲都無意思

你糾正完，馬埸班仆街又轉pattern
點跟

又要講
我無孤注一擲
但我賭十場小注 輸足十場都變輸大注啦

ys 勁撚暈
剩係有人老點田雞無就全日無都知仆街

8:0
10:0
賭10蚊都含家產

霸勝仲等唔等落班 呢組勁廢

上季同今季已經好撚多野轉哂

將你而家每場既注碼除10

你又賭外圍牙
$1

佢會賭$10一場 佢賭波4位數起標

Paul so 馬房員工黎

買開十蚊 無寧活玩

講黎哂9 gas 班撚樣波馬一齊追數
買飯食

屌你老味12點就放飯
你高職位到咁能樣 繼續賭輸算啦

琴晚我淨係mark左尾場快時間贏
平常心唔知谷到應，定隻馬真係勁

佢唔洗返工

而家的確好狼死 但始終佢要騎上隻馬到
始終我信揀馬方法岩點都會還比你

你覺得佢要返工

佢份工咪上lihkg

偏向係谷到仆街
隻馬之前都未試過埋到尾
今日咁樣跟住獎金大王返黎贏

隻馬上場話你知進步左
只係估唔到唔等我頓即刻食

即係得我輸
痴線

獎金大王去親都係入彎已經加速走甩先

今場我都信佢有加速到

但見到隔離有隻平排都知67

等我頓上無倍率
馬場班仆街今季狼撚過上季
上星期三隻確妙星差d湯撚晒
第一場咪又係搵潘上去做獸醫先

平常心跑完第一場已經MARK左
我一直等佢縮返落谷1000大賭
估唔撚到換人谷1200生吞 佢好野

我有份

沈季季都會開頭贏下熱門

今季隻隻唔用我頓重飛去

俾撚埋條命佢啦仲大賭
24蚊賭幾多先夠填數

所以呢d真係要用賽馬筆記mark低佢
記低頓輸過咩再換人冷食
我就mark左晉神

2疊放頭last 22.6，都唔易響谷草見到

呢隻好難冷啦

所以真係唔好中落去
佢贏個啲你預左比預期熱
輸個啲你實有份

到時再睇啦
今季真係癲

金元寶馬又含淚賭
威威心得上鋪咁樣輸條氣都係唔順架喇又係追

Leading Cox plate chances Magic Wand and Armory will undergo late vet checks after showing signs of lameness on Thursday.

Magic Wand presented with lameness in her right fore limb, while Armory presented with a degree of lameness in his left fore limb.

BREAKING: Cox Plate contenders Magic Wand and Armory will be re-examined by vet tomorrow after presenting with degrees of lameness
惡霸淫

你地贏好撚多 ?
咁多野講

唔撚狗真係唔知點輸

喼神策退役馬開路 英雄不再遲暮

高伯新策退役馬「葵涌精英」往隧道口。

現時僅得36駒的高伯新，雖然兵力不足，惟自9月27日憑「印水紙」勝出第三場頭馬，打後的七期賽事，每期均有馬跑入位置，反映佢面對逆境，仍能沉着應戰，其間練者頻頻在晨課策退役馬「葵涌精英」，帶領旗下馬匹出操，呢招絕對起到振軍心作用。

周末賽事，高廐兩匹參戰馬「福善」及「富存英雄」近績不俗，剛戰俱跑第三，今晨先後在大圈進行最後試跑，而「富存英雄」由副練馬譜鐘出試前，喼神策退役馬「葵涌精英」在隧道口開路，繼而陪伴「富存英雄」起步，鏡頭矚目，此駒剛戰改為放頭跑幾乎帶到，今勻續爭田草1400米，且看能否補中。

今晚d歐霸唔識賭

輸到仆街先要做檢討

熱狗上盤算撚數

贏到仆街果d食緊女

一球球半得1.72，贏鳩緊？

垃圾曼出後備作客都炒5球

@切柒蛇

明明獎金大王己經top fit 呢兩三都再交代唔到都係咁先

高大威猛上次輝哥都話係一班馬最盡都係G3參與下，顯心星如果信佢經典一哩可以贏嘅理論上一定高過佢，重要內檔加受讓磅，依場高大威猛隨時唔博3甲都無

田雞都係玩後上好d
琴日騎飛雲同獎金大王都放快左啲

老苗盡地一煲? 我烽大閘完快跳三段又整段21拍跳

馬PO龍虎榜:
新力必 696
金仕芬 535
尊兄 474
波利 381.5
金世正 297.5
潘頓正賤種 162
saho 134.5
痕哥仔 116.5
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
SakaXhaka 55
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
福逸 8.5
ケッピ -2
智高無上 -6
當家精選 -10.5
鏟齊泥種樹 -13
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
買韋達會發達 -52
人一世勿一世 -70.5
奧書 -79.5
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
跟方駿暉贏大錢 -109.2
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
屠殺馬會 -142
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
七色 -160
華可可 -168.5
冬天沒有雪花 -187.5
方嘉藤惠 -196.5
單挑 -200
Win神Ho -210
Greenwood綠木 -216.5
Yurab -218
Priestgod -226
囧 -237
烽煙 -267.5
小川ともみ -276.5
覓腸 -278
なつめみお -280
寶高 -308.5
蘭仔 -438.5

凸分二班1650泥唔知幾時先再有
梗係ALL IN

上次賽後唔係講話想同g60跑番轉咩

唔計最top 個兩匹，尾場水準都好高，好多馬有能力入黎

高班馬要收收埋埋既話其實無得度

夠傳承跑未先

初出跑千八

告狗有過安哥教訓都唔撚驚

邊匹唔去都得

會唔會又一出即勝

疾風勁草咁急又報變唔變到身

上場幸運快車算唔算失望 冇咩塞 有步速跟56位沖落尾100己經均速
星運男爵明超過佢
顯心星好似牙拉騎親都閃黎閃去 一騎就內閃
求穩都係高大威猛好似穩陣 但騎果個

呢組馬跑6/7次都可以唔同馬贏

顯心星搏佢輸係呢次，走規唔穩定嘅馬初增程
入面放頭馬唔多，高大威猛應該可以輕鬆埋2疊

隻智慧神駒都唔係講笑 落地4個月啲閘幾有鬥心
外地好似4出4勝

架車試1400合理，1400唔到既，隻馬係咁多

印象中好似好少靠大步檻既馬可以有好高成就

幻想又破滅 以為香港個個好人

我廢事講太多

我福真點消息人士

仲未齊料咩

核彈 推上熱門

Can i join?

咩事

有咩核彈

喜蓮慧星

呢隻似好撚勁
不過騎者仲廢過王志偉

王志偉吳長進起碼唔會騎到隻馬減速

焗賭咖啦，同場無野好賭

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
星河戰駒 GALAXY RACER C245 方嘉柏 高伯新 22/10/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
又夠醒 FOREVER BRIGHT C305 姚本輝 22/10/2020
塑料喜 POLYMER LUCK T326 丁冠豪 22/10/2020

星河

聰明導彈

鋪鋪有飛鋪鋪唔得

上場近返

尾場大龍鳳其中一隻不明物

我新搞掂佢

有無諗過要騎到隻馬減速都要有天份先可以？

cc台活躍會員

Runners of The Criterium International

Jadoomi Mickael Barzalona

Darkness TBC

La Barrosa James Doyle

Policy Of Truth Maxime Guyon

Van Gogh Pierre Charles Boudot

Ponntos TBC

Normandy Bridge Theo Bachelot

唔怕好撚黃

練eq 練辯論 練fact check
cc台係個好地方

Runners Of The Criterium De Saint-Cloud

Makaloun TBC

Belloccio Olivier Peslier

Botanik Mickael Barzalona

Bolshoi Ballet Pierre Charles Boudot

Best Of Lips Maxime Guyon

Gear Up James Doyle

Tiger Tanaka Jessica Marcialis

Sweet Lady Christian Demuro

黃有咩用

你點解唔撚去講馬?
講馬界烏煙障氣

咁留番比你地賭

我絲唯一清泉

咁撚多反薛，唉

布達德又幫惡霸淫手

20/21 (57)
馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
星河戰駒 GALAXY RACER C245 方嘉柏 高伯新 22/10/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
又夠醒 FOREVER BRIGHT C305 姚本輝 22/10/2020
塑料喜 POLYMER LUCK T326 丁冠豪 22/10/2020

半個法國區主帥啦，三個廢老擺啲馬係老費到咪又係佢騎

點解希斯俾咁多馬小氣鬼騎，係唔係想證明馬有搵條碌柒上去都贏到

佢地唔識欣賞

比面李易達

第一場就幫佢贏掛

方駿輝唔錯

呵！點解會咁嘅！

呢到可能有下年嘅2000堅尼冠軍

有病睇醫生

又吹捧

告狗似搵佢熱身多啲，告狗博馬要信得過先去

估下啫，因為今年嘅冠軍係紐卡素贏呢場嘛

近3年既2000堅尼冠軍都係贏呢場

俄國君王叫將王

睇下出年會唔會

E062 EYE CANDY 心心眼
(AUS) 4 b g PPG
More Than Ready (USA) - Mega (USA) by Horse Chestnut (SAF) (Megaready)
馬主 : Leung Chung Shan 梁松山
練馬師 : D E Ferraris 霍利時
個名咁淫既

E189 THE SUMMIT 皇者峰範
E194 ARTHUR'S KINGDOM 符號
下面嗰隻唔知要減幾多分

學Berlin tango用返原名唔好咩，將王

咁佢全部馬都係將字行頭

登頂峰呢？

Leading Irish jockey Colin Keane is 1-6 with Paddy Power to be Ballydoyle's retained rider in 2021, with Ryan Moore a 7-2 chance!

唔通老豆要收皮

依家出咗另一種講法係老豆改做英國區主帥，愛爾蘭主帥係簡國能

Coolmore估武肺搞唔撚掂，要搵個人去接手掛，靠許蛇靠唔住掛

嗰日許蛇好似停賽，堅蛇頂上廢到仆街1W都冇

後日啲馬即刻搵簡國能接晒

羅敦就算冇傷都上唔到大檯
唔通靠掃地僧白堅咩

堅蛇，麥理文同Michael Hussey完全唔夠班

咩符號

老豆同佢定啦，咁後生起碼做多五年主帥都冇問題
係唔知golden couple幾時有人請，不過好似戇豆咁就唔接好過接啦

不過Colin Keane要揀係咪咁快要飛甩Ger Lyons

諗下好啦岳粉

CV好咁多走硬啦

另一方面嚟講，不過得佢哋先有齊Ballydole嘅料

Clarehaven同天才練馬師只係可以靠新聞先知佢哋點

學麥理文咁高速飛甩Ger Lyons

歐洲料真係好難齊

好老實講佢哋連點配種都有真係服撚咗

其實係咪馬房中人嚟

真係唔知，不過我就靠佢哋先可以知道Ballydole啲新馬係點

撚樣福今日禁都禁唔住好搶口

佢輸哂 當然得把口

是

我正 星期日跟實你

鐵鳥
押埋屯門層樓落去啦

Hi

夠唔夠膽無悔注我頓先

其他埋次呢

邊隻

我好多場都好鐘意

睇下係咪bb啦

利記半大有冇得諗

頭場要赤戰士
上場大熱1400 輸俾隻泥地怪獸 二元論 7個馬位
果場頭馬禁住最後破埋紀錄時間
前場已經係札幌贏1700
一定夠氣量先
次選要黑鋼盔
中京1200 武豐直路初係包尾騎一騎
最後200 已經走左出來最後輕鬆勝利
父系 增程1400 應該無問題
2隻初出即勝馬 神子傳說 同 女后蜂草
都係1200大勝
睇你信唔信佢1400得

幾點精選

六合彩6粒波全部紅色

想知

南區寶勝感加分最多 平常心水位有賺

昨晚各場頭馬加分幅度及最新評分：
勝感 61+8
明德之星 26+5
追風驥足 50+6
南區寶 68+8
其利斷金 61+5
帖木兒 86+6
鴻圖巨星 74+5
平常心 70+5

乜撚野皇者峰範
登頂峰型好撚多囉

勝感可能又要等到下年先再w

安系都算分散投資
咩倉都有佢地d馬

平常心二疊跟放加5分

有排贏

我烽

屈撚到你 正叔

師兄唔好再賭外圍

如果想搞9一間零售飲品店長

應該可以點做

佢恰9我一個好重視嘅人

佢係個到返pt

我睇唔過眼

菊花賞黑馬
野田榮耀

合法途徑搞間公司易過搞個人
叫佢轉工算啦

Resign左

只係條氣唔順

我睇住個細路女喊我過意唔去

有冇得用合法途徑投訴到佢冇得撈

大連鎖集團可以試下
細鋪就無咩可能

又野田系一轉播就龍變蟲

都唔知星河跑沙田為係乜

垃圾妓又捉到佢一場

我奧

戶口又0

同左
跳算

阿記走盤

天主教大學半細咩事

Leading trainer Aidan O'Brien has withdrawn Magic Wand from the Cox Plate due to lameness in the off fore leg.

The news is better for stablemate Armory, who was cleared to take his place in the field by Racing Victoria's panel of vets.

連登仔故意壓緊

快啦

美麗非凡咁都補得出

阿仙奴輸波無角

落後時間唔夠 無計

十點半玩唔玩

欺師淨係開鑼贏完2場之後就收曬皮

佢自己都hea操緊d馬
仲有用埋哂d垃圾騎師

告仔都用洩恩
Bounce back

得返十蚊買埋

美麗系三隻 唔同馬房 今次底出邊隻

買左咩

大眾乜鳩上場7成馬都贏

唔好多事

唔想坐沉你架船

我諗起貝湯美
一陣整隻group馬佢騎

2仔底死跟啦老友

角細咩事

仲有大把QUOTA啦

你買左俾你win囉
反正十元

咩中位

賽前

大家見到龍個虎榜個個都係負數點解仲要賭期期精選又係負數多 賭馬明明係搵笨柒

識跟一定係跟正數人啦

24/10 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期五下午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#438)
報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

R10 顯心星 （奧贏）

琴晚刨左隻好撚勁

快撚D講

講未

歡欣福星

呢隻全世界都望住

不了

10c goalllllllllllll

唔係咁撚老土差一隻呀

又角球絕殺咁老土

唔撚係呀麻
d人唔係望金元咩

11

@賭波馬

不嬲老土 十蚊輸埋

金元之後咪佢

請讓路又熱

牙頓d馬熱撚到

開飛無耐

都係個句 潘頓訓撚醒未先得㗎

你賭神日日勁中

講完自己有冇笑

等埋騎王飛

尊重手足嘅決定

無錯 賭得都預撚左送頭
叫都叫唔住

岩岩星期三好左架啦

真係手風唔順 高明 然科 都差少少

乖啦我覓
2020啦 仲買潘頓

屌你
不再回應都咁多黃豬收貨
港共真係訓著都識笑

講個笑話 顯心星有兩倍

儲夠錢好移民

我加入政府了

唉 miss撚左aco 我都唔想做人啦

係度宣誓咪算

真係一街都係五毛pr
全港最多人做既職業

又分化
中共最撚開心
拉

講真佢自己鐘意俾人呃其實無得講

起碼eo啦屌
話哂博彩奇才

馬會收唔收我呢d人才

馬會請緊mt
想知幾年輸錢經驗會唔會加分

i am willing to disclose my betting records

咩撚試閘黎

你尋日係咪就係講緊呢單
有d黃豬真係買贖罪劵買到痴撚哂線，只要自己比左錢心靈得到慰藉就算，
之後落黎個幾年就係黃色marketing,包裝到自己係黃就fat fat

其實呢個 5+1 Plan 英國都係出於自己利益考慮淨係收佢哋想要嘅人；而家就算送本BNO俾你講嗰啲學生，跟現行嘅 Policy ，佢哋應該都冇乜可能証明到自己有錢可以提供自己生活五年 (當8千蚊港紙一個月都要$480,000)，所以唔洗幻想太多

嘩乜有d咁辣既條款

有咩問題

對英國梗係無問題 唔會收d廢人
但窮撚即係又唔洗去

從來移民都唔係窮人福利

我覺得英國應該直頭話joint declaration destroyed 之後收返香港
唔夠打收唔返 都應該直接出哂bc 無審批先合道義責任

EXPERIENCED GAMBLER

你借住50個俾我過去

expert in losing since the activation of HKJC account

expert in investing Purton since the activation of HKJC account

杜球馬D英文真係勒勒聲
屌你老味
男版刪翠絲

you are fake news
you get paid by hkjc for every comments you made

方sir未講馬前係英文阿sir
呢個轉變都幾癲

MAJOR IN ZAC PURTON AND CORNER LOW

想知佢教英文果時有冇咩理論

唔係中文咩

how would you defend zac's recent results on behalf of hkjc

我剩係知佢自己日日ff教大學賽馬系

英文啦 佢成日拋書包

光頭福咁撚得閒吹水

我不嬲都冇野做

JUST HAVE FAITH IN OUR CHAMPION JOCKEY.
HATERS GONNA HATE.

成班英文咁好

得我同你唔識英文

@唔撚怕
1800 角小熱食點睇

成班中國人學人講洋鬼子話

是，成班漢奸
癲癲地

do you think he broke any of the racing rules in several controversial races?

真係輸埋十蚊冇錢賭 刨都廢事

有無國安電話？
想拎獎金賭馬

熱食係咪11.5細

嘩你咁撚仆街
11.5都要玩爆埋
熱食一出無好結果

佢咪你賭11.5s咋麻
佢自己賭11.5b

Could u identify the “controversial races”?

柏林探戈俾左我拉

THOSE RACING STEWARDS ARE MORE PROFESSIONAL TO ANSWER THIS QUESTION.

潘狗要了影雄?

係 星期2一齊試閘

直路閘應該唔會有咩野睇住

go ask a guy called 'out of control'
he attacked purton every racedays

you hire you to take care of the shit left by the stewards

熱食還熱食唔好太離譜
底線係1.59

NOLA STEWARDS ALWAYS CORRECT
YOU CAN QUIT IF YOU DISSATISFIED

我潘最少4win

唔會買入球細角細

Zac Purton unfazed as longest drought since 2012 looms: ‘it’ll bounce my way again soon’

bounce back

nmsl

我頓識D野，識用BOUNCE

DONT TALK SHIT LA
1800 FIRST

快撚D入錢賭啦講

1.59點計出黎？

谷草莫雷拉穩place馬都係咁上下價位

10.5 2.2 1.59

賭馬有穩我洗輸？

熱係一世
冷係一時

1800水原三星上盤？

【黑仔岳伯仁】巫師杖因傷退出覺士盾

「巫師杖」因傷退出今屆覺士盾。

聽日(24日)除咗有10場本地賽事之外，喺澳洲滿利谷馬場將會上演重要大賽之一覺士盾，上年係由日本馬女「雍容白荷」贏出呢場賽事。

雖然今年就冇轉播呢場賽事嚟香港，當地戲碼都一樣有卡士，英國練馬師岳伯仁本來就派出「巫師杖」(Magic Wand)出戰，並交由薛凱華執韁，但今朝「巫師杖」驗出右前腿不良於行，所以退出賽事。岳伯仁亦有另一駒「軍械庫」(Armory)出戰，但名氣不及「巫師杖」。岳伯仁最近運氣唔算太好，月初先有馬匹因瘦肉精事件退出法國凱旋門大賽，損失本來慘重，上星期派遣「御用畫匠」，喺考菲爾德盃出戰飲恨獲亞，依家亦有「巫師杖」退出覺士盾。

當地大熱門暫時係岳禮華嘅Russian Camelot，呢匹3歲馬上仗喺G1 2000米考菲爾德錦標出戰跑入一席亞軍，近績勇猛，「巫師杖」退出後，Russian Camelot將少一匹主要對手。

萬利加多今日幾點跑

今日又見識到咩係有錢人嘅世界

點

大笑星 STAR PRESENT D279 大衛希斯 23/10/2020
安旋 ENCHANTING D382 蔡約翰 23/10/2020

蔡虐畜駛唔駛咁快唔要

咁快

唔係應該唔要有綠人先？

三歲北PPG 中長途款 初出跑短表現都唔係差 咁都唔要

5:45

睇好邊隻

the greatest cox plate應該好多人投訴

冇，諗住擸下眼睇下個場點咋

夜場同日場特別窄場分野好大喎

所以我先睇下

好眼瞓，仲有成個鐘先收工

Lyre

Pike哥請爭氣

係咪爆

Hey Doc

白袍醫者

咁都10倍

兩年前21倍今次少好多㗎啦

Dirty Work係咪個名改得衰呢

血統幾靚，似運返歐洲？

貼士中
筆者自己不中

曾在這高高低低彎彎曲曲中跌倒

決定開個新excel

勁到

out of control

0角

角細黨又贏 lm

希望牠們派我

熱食成功返一次

中左就收手啦 唔好再賭

你就好，我下盤仲捱緊

襯有運
緊係連推十口做賭神

都有可能既
安字頭英國大把馬

贏輸都唔係戒賭嘅藉口

唔好嘥咗枝PPG籤 好似12個月內退可以換多隻PPG

Mother Earth and Snowfall, who were saddled incorrectly when running in the Group 1 Fillies' Mile at Newmarket on October 9, have had their placings swapped but have not been disqualified.

【張基焦點】福善減磅煞食

【進階選項】速遞奇兵W送上門

勝在有方 — 方駿暉

神期大帝弱組出頭

「神期大帝」上季中初戴面箍跑千四得殿軍，當時氣量經驗不多，本身頭一千米交出58秒64跟得急，仍能跟其後贏四班之「自然君子」和「紅旺」跑近，至少交出四班中級水準。翌戰轉到谷草千八遇偏快步速跟得急也輸不遠，確認能力不差，可惜其後可能受墮馬影響而進度徘徊。今季復出後於此程快跟，頭一千米快達58秒03，仍只僅敗於其後可在四班分別得冠、亞軍之「捉金皇」和「活力寶駒」，屬出色季軍。可能此役耗力太多，隔兩星期再出便跟跑而回，可當作回氣賽。今次隔四星期才跑，起用雷神，拆開兩組後可憑形勢之助於弱組出頭交代。

「嘉喜旺」上季曾在田草千二追得勁，於五班必有利，轉馬房後操好才出，屬前駒最強對手。

第一場 10 神期大帝 4 嘉喜旺 2 趣怡

第七場 11 保羅承傳 10 進優自在 6 金元寶馬

又話DQ嘅

神州福星
超班福星
發財福星
歡欣福星
荷花福星
佳景福星

有冇羊腩煲推薦

有冇ching幫手睇下R8 7號

等何妖上馬先

我背棄左我既信念 買左角小

美麗非凡38倍抵玩喎

你尺度真闊 怕會問起 我個仔那似我
那晚捕捉你 賜我綠帽 與你烽煙四起

未婚產子慘化烏有 綠帽怎可不再追究
問得清楚方看通透 弱水三千惜你卻當我狗

同佳想開心 為什麼需要等
送入台灣盞踎登 我棄屍加殺人
自首非真心 讓牧師一再等
我在豪宅很舒心 每晚穿金戴銀
OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈
OH OHOHOH OHOHOH
我脫墨兼遠行

我烽好撚忙

一陣搶下冷門

咁都關我烽事

潘頓手馬熱到

testing

彈個閘先

冠軍騎師

搶隻熱門ready

齊齊搶到

幫手孭飛

R1 鑲藍旗

柒俊

Hi 我烽

點解日馬精選得兩組夜馬有三組

Hi 我奧 你返黎未

出水未

(戒賭）

留返比我老死賭咩馬搶顯心星算

R10 顯心星 (跟方)

R6 佳運來 (saho)

R3 陽明秋秋 (人一世勿一世)

R1 老友威威 (覓腸)

R4 速遞奇兵 (Win神)

R4 極速奔馳 (金仕芬)

R10 高大威猛 (波利)

R3 怪獸都市 (烽煙)

R6 得勝駒（綠木）

R9 同樂日 (奧書)

R8高耀智星（尊兄）

R3 明月昇輝 (蘭仔)

R2 競駿翩翩 (寶高）

R3 明月昇輝 （なつめみお）

R4 極速奔馳 (冬天沒有雪花)

R4 酷比哥 （華可可）

R7 機械戰士(蔚藍海角)

R2 霸勝（痕哥仔）

今次唔敢睇小

R5 和平路 (方嘉藤惠)

R1 高能量 (蘭仔)

R5 牛精輝煌 （華可可）

R5 牛精輝煌

R9 悅驫 （なつめみお）

R9 發財寶(冬天沒有雪花)

R10 盛大光輝（囧）

乜都搶唔到

R1 嘉應風采 (party)

搶完-40有意思咩

R7 R8 -1

今年冇冬天

出閘快左D，嚇死

R8勁力勇士 child

榜首割禾青可恥

R8 馬友冠 (新力必)

又好似係

R7 金元寶馬 (跟方)
R8 佳景福星 (跟方)

同路

嘉喜旺明刀明槍無人揀？

@賭波馬 format都俾埋你 快

R7 歡欣福星(Priestgod)

搶唔切

我第四場跑出來就嘔血

24/10 馬po精選

第一組
R1 老友威威 (覓腸)
R2 競駿翩翩 (寶高)
R3 陽明秋秋 (人一世勿一世)
R4 速遞奇兵 (Win神)
R5 和平路 (方嘉藤惠)
R6 得勝駒 (綠木)
R7 機械戰士 (蔚藍海角)
R8 高耀智星 (尊兄)
R9 同樂日 (奧書)
R10 高大威猛 (波利)

第二組
R1 高能量 (蘭仔)
R2 霸勝 (痕哥仔)
R3 怪獸都市 (烽煙)
R4 極速奔馳 (金仕芬)
R5 牛精輝煌 (華可可)
R6 佳運來 (saho)
R7 歡欣福星 (Priestgod)
R8 馬友冠 (新力必)
R9 悅驫 (なつめみお)
R10 盛大光輝 (囧)

齊勝好唔好

你似癲撚咗

R8咁都唔係我先

最緊要現實收錢，你睇下一堆精選榜尾既現實都賭神黎

睇pin post

昨晚3點上風暴po訓到而家先醒

邊度賭神呀

好!

爆菊點睇得勝駒

@烽煙四喜

我有參加過

雖然我係指bogo，不過你認我都唔介意，兩條單T

（）

Ok

岩

我會買lol,落班換周蛇-10仲唔搏

之前咪一樣試過俾狗會10:0

一場單T番曬黎啦

得果1000蚊，有排追

你追到啦

又miss左精選

我慢閘

最緊要你點睇

我直頭無去賽場

上次跟撚咗你平常心 賣腎注

得閒請下呢到d手足食粉果

R9 喜蓮芳芬 (七色)

垃圾horse

我錯囉咁點啊?

七仔

牙七肯入谷未

七Sir

今期2組明星陣容嚟

滿未

入同唔入既分別唔會太大

我都退左 成班垃圾

真！全部燈閪嚟

原來我地3個老死同組

Push

就買條3串7試下啦

又係請讓路咩飛

環保時代

時時有餘換埋阿奠
阿般同欄主圓睇黎反左面

鳩估呢場

黎，一齊買

@眾歡喵

新英撚買得過？

好想買嘉應風采

貓蛇

唉 我屌佢老母 方仔 乜撚野事呀佢
哭撚左

今季我都舉手投降 頓亡我亡

你知我咩料架啦
做左爆廠師

咪賭波

做樣姐

似係啦

嬲左了
屌 無我頓點撚樣賭
未試過條路咁撚難行

方蛇又9up內疊前置 咪煩

戲黎既姐

方蛇真係海豚星行頭

寶尾唔怕追

爆廠師，幾型

多謝孭飛

屌你老母方嘉柏含撚啦

輸到爆廠 點型

絕對支持
死仆街嚟

Coolmore ASHFORD STUD FEES 2021

(2020 prices in brackets)

Air Force Blue $10,000 ($15,000)
American Pharaoh $100,000 ($175,000)
Classic Empire $17,500 ($20,000)
Competitive Edge $5,000 ($12,500)
Cupid $5,000 ($10,000)
Echo Town TBA
Justify $125,000 ($150,000)
Lookin At Lucky $20,000 ($20,000)
Mendelssohn $35,000 ($35,000)
Mo Town $7,500 ($10,000)
Munnings $40,000 ($25,000)
Practical Joke $22,500 ($25,000)
Tale Of The Cat $12,500 ($15,000)
Uncle Mo $175,000 ($125,000)

你真人型

美式法老有啲不似預期

無論放係岳伯仁定係老費到都係勁廢

我烽今日有咩心水

早

唔撚問我？
又有心結？

你幾面善下

貓蛇今日有咩心水？
係咪又我頓

有無人飲緊凍幻茶？

精選

笑撚死

迷良

買10蚊試一試

我新嚟

一陣嗌蒸魚飯

派對加盟？

睇黎你有返d年紀

屌你飲完茶未

韋拉改名

車仔果然唔出垃圾

R10 奮鬥從心（寶高）

我頓似BB啦 呢手馬仲唔BB 仆得街

驚驚地垃圾何良手冷品

又癲撚埋

我頓邊幾隻秤高啲

頭場

尾場百勝龍

美麗天使

大眾 金元 高大 佳景

好熱

你想悶悶地贏，定過足癮輸？

過足癮咁贏唔得？

真
冷都要開得出先得架
今日啲馬幾一面倒

咁能高要求？

真

今日星期六

今日簡單到，點爆

法國拿舒都幾撚痴線

尾場大龍鳳

似樣
拉塞車，潘遊魂
火車大外檔殺哂

飈驥40倍?

尋日咪講左
腳要拖

馬會幅走位圖咩事 咩中等偏慢

大佬必

合理，邊有馬放

必蛇又然幾多
半場得2C

應該同上場一樣
不過變左高大埋欄非凡二疊

又點

Why

仲有友盈又可以放

開波秒C 事前角大諗住gel頭
點知新英撚唔刷
賭球反智

上次拿舒半3全4 痴線波

頂，即刻縮注

有無人搏下隻競駿翩翩

R2 競駿翩翩 (寶高)

寶高 -308.5
又買少一隻

我烽頂唔頂得順 禮拜二又試閘

贏馬退役

唔撚賭

改名轉運？

頭場11咁冷？

試下

改完唔賭點試？

心靈

偽娘

講笑咩你, 一日賭仔, 一世都係賭仔
唔會滿足於心靈投注

頭場想買 閪手

一個動靜 顯示田泰安今日大搏殺
24/10/2020

田泰安最近手風幾順，更以18場頭馬趕過潘頓升呢做二哥，僅次於莫雷拉。今日賽前，田泰安一入到馬場就急不及待睇清楚草地狀況，騎足十場嘅佢，唔通今日又有搏殺？

田泰安今日坐騎：
一場 14黃金元帥
二場 3萬事有
三場 3明月昇輝
四場 7包裝昇威
五場 9神州福星
六場 8疾風明駒
七場 11保羅承傳
八場 11閃電精靈
九場 8悅驫
十場 5幸運快車

丁冠豪

周蛇交足戲 今日應該閪

彭福公園

頭場all in 雷神

老仆街呢隻大熱我就唔制

R1 就同潘頓共存亡

嘉喜旺

星期六唔該爆爆佢

友盈有款

又共存亡
呢幾個賽馬日已經廿條命都唔夠死

黃金元帥

趣怡

岩岩撳制果下都有少少手震

西夏之王

田雞=黃金元帥

覺得今場冇步速
神期大帝一定做膽
拖家家勝意 上場亂9咁跑 希望跟前好位 有個位置啦

跟

我潘會搶啦

迷潘

要驚 就兩份驚！

捉住我隻手, 一齊撳落去!

方蘇q

屌 想買薛恩呀屌

閪手？

一齊跳落去

高能量 100%

潘今日去馬要了

嘉嘉旺！

高能量
嘉喜旺
友盈友款

位置Q連贏

家家勝意縮程賺級數

家家勝意

文家良

dllm 希斯

屌潘頓咪煩啦又燒我薛

好波

南嘸阿彌陀佛